港父 明叔 西西徐志摩 ddd 混合大戰第652回即時討論區

屌那星 獌又入球已袋理撚得你

我差啲想開

推。

日日都有，開唔切

明叔-衰佬
港父-大婆
西摩-2奶
史no人-港父隻狗

點解topic 唔加埋六等星呢啲傻閪撩事鬥非賤種狗？

唔入流

新波台三連星打交示意圖

又係呢三個

佢引戰姐

好撚癲 日日都嘈 仲要唔撚停

今日明明係
ac米蘭 vs 明叔

無論世事點變 叔父永遠係鐵膽

以家鐵三角互串有埋西西

dd 熊餅 missfan呢

配腳 miss fan 係狗黎不過

拼音？

邊個字

配角定配腳

算唔算翻版佩世大戰

腳 我當佢地係馬

只要關於獌黑哨，一定會有港父，西西，史no人，迪列治衝曬出黎好似啲狗見到有野食狗衝緊

推，佢哋又嘈緊